[有圖]謝謝你，在漆黑中插入多一點點

MTR玩語帶雙關

屌，乜撚野垃圾標語來

笑死 擺明挽野

挽你老母

下, 我開燈做架喎

乜鬼嘢標語嚟㗎

比盲人睇

改圖咋話

呢句標語想講咩 唔明

想表達啲咩

原意應該係，多謝你行入多D。
作標語果位 係咪呢度D巴打黎

咁關漆黑咩事

解另一個意思就通 ，原意就成句唔通

勉強要解 都可以解成隧道無燈 咁咪漆黑囉

係咪預告緊壞車停電

港鐡高速鐵路

痴漢電車

到底係咩意思